示威者話自己光明正大=妓女話自己係處［笑喊emoji]

屌你老母光明正大😹
光明正大點解要遮晒樣？😹
光明正大點解有d示威者要走佬去台灣？😹
破壞社會仲話自己無做錯任何野😹

點解警察要遮樣

因為開樣隨時比個垃圾政府非常唔光明正大咁搞你屋企人？ 拉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

樓豬 傻閪一名

自己問飛虎隊、速龍做乜一鳩樣遮曬塊面

Blocked

又係波台

又封多個

警察都遮喎

你係咪笑緊黑警
想學朱經緯打人又驚要坐監
結果蒙面虐打市民

垃圾post要拉

樓豬原來係傻鳩嚟
Blocked

拉

咁唔滿意搬返大陸囉
大陸冇示威者，有你都唔會知

警察光明正大點解要蒙面？點解要遮車牌？點解要反對成立獨立調查委員會？

Morning Sir

波台癲狗
唔意外

樓主呢啲咪光明正大on9仔

收皮啦死黑警！
黑警遮number又蒙面，更加死唔認錯！

Good Afternoon Sir!
屌你老母！Sir!

屌你老母啦 你望下班閪狗遮成點先講

拉
垃圾出沒注意

( Show Blocked User - 希比 )

一睇標題就知又係你條on9仔 [ 你老婆係水炮車emoji]
起底都唔撚駛
拉

真係好光明正大喎
btw,少數派收皮啦，香港人支持學生，支持示威呀。

乜 logic，黑警要蒙面因為唔光明正大！

你條咁既廢物真係影衰波台

又有傻閪藍絲衝出黎柒
定你當差架 廢撚？
問下班狗做話自己光明正大又蒙面先啦
屌你老母

係咪覺得自己好有趣

伯母光面正大點解塊西用咁多毛蔗住🤣

又block多隻

幾時藍絲出post 會上到熱門

差佬夠話自己光明正大 咪又係遮樣
你黎釣魚? 低級釣餌 上釣至奇

拉
Show Blocked User - 希比

用下你個閪腦

完全封鎖

Number呢？

ironman spiderman cardman

不推文拉

樓豬老母老豆都遮左樣啦
入左骨灰甕 閪樣永遠都睇唔到

如果仲有人未block你 都幾神奇

你死全家

含撚啦傻閪

發現好多五毛都係會員號碼好前
佢地係咪舊登過黎賣左ACC比大陸人?
好似話500-1000蚊一個

你老母俾狗屌,負皮不推文

樓主幾時死

走出黎比人block

好撚低級
blocked

唔好bin咁大力 好痛

一定係買

咁既垃圾post都上到熱門

連登已死
無咩人討論128

屌你老母臭閪 支那狗

封多個

秒撚左

夠膽你就po自己個樣上黎先啦7頭

腦殘先會仲唔明

真係駁吾撚刀

波台真係專出傻鳩

死番去圍爐啦

支持樓主貼埋張身份證出黎，夠晒光明正大，好人好姐出post驚咩